有無人係疫情下先知自已入錯行?

有無人係疫情下先知自已入錯行?

疫情關係 今年派15個月糧

唔係卦~~你做邊行